舊天星最後一天...

幾年前膠攝